分手個段時間...真係好難捱

一齊左4年 習慣左對方嘅存在
做乜都會有佢係到 一時之間變返自己一個
特別係夜晚 簡直係惡夢
一瞇埋眼啲回憶湧返晒出嚟
好想忘記 偏偏記得最清楚
好難再交返個心出黎

幾晚發夢夢見佢 咁又可以點
加油啦

一齊七年，半年都未走出去

正常啊 習慣左對方係身邊嘅時候 邊有咁易走返黎

我完全訓唔到 就算訓到都係訓得個幾個鐘

how can i love when my heart’s half gone

我同上一任一齊左6年都係咁
而家分左手2個月，仲努力緊
共勉之

咩事分手啊ching

本身淡左，疫情少左見，佢提出分手

搵啲世藝

6年喎 咁兒戲架咩

頂住搵多啲野做下忙下自己，好有麻醉感

飲酒算唔算

武肺咁勁 忙極有限

你話呢

自己同自己飲

本身都淡左啦，少見面咪維繫唔到

飲兩杯會易訓啲 諗少啲嘅...

6年.... Ching有冇後悔過

好彩我易醉.... 至少比我訓得好小小

Same here

可以圍爐取暖下

算啦... 我都係4yrs
其實明知唔夾
只係開心回憶既畫面太難忘

個谷無左？

掉轉諗 有嗰美好既四年喺你生命入面 可能會1舒服少少

都真 還有很多4年

我都喺一齊咗4年 分開咗就快半年 依家先開始釋懷啲

想入？

4年😉

有咪入

真 諗諗下就訓唔到

咁多人四年

心很累

不過如果分手原因係綠帽 個4年會覺得好後悔

你係綠咩

如果唔係咁仲難過
起碼可以憎佢
宜家成日叫春 自己都煩

係啊

皆因天氣凍

可能係

sosad 敬你一杯

其實呢排疫情下 係點拍拖

唉 慘

係咪個個男人都咁衰

絲打你又鹹濕又大波 落街買個外賣就有第二春啦

一齊飲啦

你都唔弱喎ching

匿左喺被唔想起身斟酒 好凍

唔好咁易信人

真

我好熱喎

天氣開始轉涼了

應徵水泡

好耐冇見

變暖啦

點解你地啲名都咁正

邊夠你正

好hurt

起身飲翻杯先 訓唔到

對唔字 呵返

差我一杯啊

時間會沖淡一切 最重要係你唔好過份幻想佢會同返你一齊

當你捱過咗 就會諗返而家唔算係咩一回事

disagger

加油

我明 但我仲未捱得過

唔好因為個仆街對下一個冇信心 咁對下個唔公平
至少我係咁諗
下一個一定會更好

You too

我要膝枕

可以

Add 我?

so warm

你又想要？

唔阻你地聚舊